再度觸礁！如何評價Level 5打退堂鼓放棄將妖怪手錶4登陸PS4，SONY失去大餅今後發展何去何從？

任天堂最近喺銷售數據上節節反撲已經係事實，而SONY最希望Level 5喺出完二之國2之後既不久將來推出妖怪手錶呢款永恆經典作品既願景就喺無聲無色之間化為泡影，喺遊戲機市場逐漸萎縮既情況下，SONY呢步棋行錯左，係咪代表住PS4已經步入黃昏呢，眼罩創意科技PSVR既成績又不似預期，而tvb等香港媒體對PS4都係無乜點理，big big channel官方從無舉辦過任何相關PS4遊戲賽事live，似乎sony玩家期待兩部機之間既良性競爭恐怕只會越走越遠啦

應該得心智未成熟既任豚，會將細路低B game當係寶

我身邊唔少人都向我反映過如果上既話佢地會出機，可惜一切已經無啦

個人感覺市場對PS4既信心好快就會有所放緩，咁對SONY黎好顯然唔係一個利好既消息

下 乜cctvb咁重要架

出閃電十一人啦仆街

係 每次同朋友出街食飯 佢地成班拎晒switch出黎玩
我就自己一個匿埋一二邊玩手機 唔通帶部ps4出街玩咩😑

做乜鳩

對sony好撚失望

其實講經係冇問題, 但你講經都要用下個腦, 諗一諗自己講既野.

SONY PS4 已經賣出接近八千萬台. 所以你講乜野都係冇撚用, 人地已經食左半個MARKET.

相反, 呢隻GAME 都係一D 食日本市場既野, PS4 唔係一部日本為主既主機, PS4 既以國際為主既, 你講咁多野, 對SONY 而言都只係小左果DD 日本市場, 你認為真係有好大影響嗎?

再講返, 人地已經賣左咁多台, 你認為老任部SWITCH 真係比得到落去咩?

人地成個PS4 CYCLE 都就完, 老任係人地尾期先出部SWITCH, 過兩年已經會出PS5, 到時SONY食住依家個方向係唔會怕有機賣唔出.

因為PS4 起佢地唔會再換ARCHITECTURE, PS5 一定玩到PS4 既GAME, 而PS5 既GAME只要佢地出埋比PS4, PS4 係RUN 到. 最多要張個SETTING 拉低小小.

而部SWITCH 有冇可能超越PS4 都係一個迷.

睇野睇得一個小點, 比識野既人見到, 只會認為你ON 9. 學下放下有色眼鏡去睇事實啦.
事實, 呢一代CONSOLE WAR, SONY 係WINNER.

利申: 唔係特別鐘意SONY, 都唔係對老任有咩好感, 只係DATA 上去講, 老任好難打得過人~

其實有幾多人真係有玩開呢隻game

屌連係咩驚都唔知

哇 tvb 咁大影響力架原來

希望唔係重覆ps3嘅歷史而係好似你係咁講啦

點解會係比較

兩者係替代品？

好似之前睇過一模一樣嘅post 不過係講switch玩完

因為PS3 architecture 問題，所以之後都行同pc 一樣既architecture